點解班新移民人妻好似無時無刻都同人flirt緊咁

見佢地同d阿伯阿叔吹水吹到flirting咁

無片學人開POST

好多新移民C9仔著到好性感

成日係水泉澳flirt人妻😋

食呢D等如叫雞一樣咁DIRTY

係 成日講咸濕野 間中比人抽水重笑得好開心

真係北姑黎架麻 成日見到佢地企係街 有呀伯行過就會同佢地有眼神接觸 跟住呀伯就會行埋去問價

好彩我老婆唔係北妹, 係日本人

見一個屌一個

加d有鄉音既普通話 真係想問價 反正佢地老公又唔係屋企

都係g

Ff定真架

雞性難移呀

唔係港女ol黑絲legging
樓主好奇怪

啱呀 根本通街都係g

団地妻

睇我個名先啦

我妻亞衣好乖的

無圖討論

我樓下間茶記請左個新北妹，成日比d阿叔撩

X2

係唔撚係阿，見好多都好豬下。